（求職處）留名求即pay散工

本人返shift更既，不定時工作及放假，但正職薪金極不足夠生活開支，宜家想搵啲散工幫補下